黑警網站仲敢擺出嚟打飛機

有否國家操控的政治暴力
有否國家操控的政治暴力
有否國家操控的政治暴力

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇下出年跌幾多名先

人唔笑狗都吠

尾十內！我話嘅

安全關你警犬撚事咩，係香港人守法

最新嗰個係18年 今年都未出

飛機係打埋今年嫁咋

出年出咗最新分數 你唔會再係個網搵到依份嘢

係因為有罪案都唔開file

黑衫開得好快

大聲公襲警 黃之峰 周庭上午拉下午提堂

而721嗰班躝癱成個幾月仲未拉曬

2018
唔夠膽2019

2019個分都冇得打飛機

一定唔敢擺翻出嚟